Apple Store壞咗換機問題

講野1999, 你去天才吧問啦

我只係諗到巴斯光年
收到？收唔到
聯繫方法要做好

都唔知你UP乜春

加個，做乜撚

如果即場換機，係咪會換返同樣顏色嘅俾你？